失去咗先黎後悔已經太遲了

最心痛是愛得太遲 我怎想到她忍不到那日子
失戀想搵人傾下計

Telegram:poormanhaha

話轉就轉到架咩

加油呀

失去的戀愛難以勉強...

難道我可以扭轉宿命重遇你一次？

起碼你識後悔呀

後悔又如何，人地已經對你死心
唔會再返黎你身邊啦

可唔可以叫佢教我點死心

人大就會識諗，出面大把選擇
利申：浪費咗人六年青春